日本仔好變態,成日想屌個女

好地地父女咁樣生活講父女情唔好咩

係個女想比人屌喎

點解唔係個女想屌老豆

你掉轉左

我個女都成日摸我條撚啦
有幾出奇

白兔糖上半部都好温情
後面突然變咗個女想屌老豆架仔真係痴撚線

純粹滿足啲人想永遠擁有個女嘅欲望

肥水不流別人田

報驚

係爸爸棒

呢個唔係老豆啦 只係男主睇唔過眼3姊妹咁慘先的左返去養
好似係 幾年前睇唔係好記得劇情

名？

好爽

呢套都唔識 你岩岩游水落黎？😂🤣

咁你又睇？

學術研究？

如果真心反感就唔會同人share
有圖有盛。。。

作者死左

最後寫唔哂

係架？

辛辛苦苦養大個女唔通要益外人咩

呢套真係神作，當年見動畫係J2播同老婆一齊睇，完全係勵志溫情片一套，中段仲為大吉同人妻條線有啲傷感，之後搵埋漫畫睇好似巴打你咁講癲到一個點，動畫漫畫完全2樣野。

咁又係

有無分享版

鬼父

為了魔王，我說不定連女兒都能幹

呢套真係好核突
但係睇鬼父又唔覺

得罪講句游水落黎個班都識

打飛機死咗

女作者嚟
係戀父情意結先啱

cls

其實如果個老婆死咗
老豆同女都互相鐘意對方
其實一齊有咩問題？

呢套當年幾鐘意睇作者死左真係 唉

有冇seed可以重溫下

呢套嘢簡直係我童年陰影
以後見到d sell溫情呢漫畫，即係男人執咗個細路女當女咁養嗰啲，
我完全唔敢睇

向拜登學習

劇透晒
體驗唔到了

建議你唔好睇 睇過二分鐘真心覺得套野有撚病
現實有幾撚毒先會鐘意呢d

名ar

Re:從零開始的父女生活
爆肝獸父的異世界狂想曲
亂倫宅轉生魔法世界，靠現代肉棒開女兒後庭!?
異世界父王與召喚女兒的奴隸魔術
這個父親明明超TUEEE卻過度謹慎
關於我轉生變成鬼父這檔事

忘記左仲有一套:
歡迎來到後拜登世界！

當年睇漫畫, 本來係一個中年大叔一邊獨力養女一邊追人妻, 點知後面變咗畀個女(仲要係JK)逆推, 真係O晒咀

其實漫畫版大吉同人妻一齊咪好囉，女主同返條青梅竹馬一齊，結局就女主結婚有小朋友，大吉又要幫手湊

經典game

年齡⋯相差唔算大
好似差11年咋嘛
我都很羨慕下（父女戀）實現左我永遠無辦法發生既事：比靚仔養大

唔好

哥哥屌妹妹好睇啲

呢套係？

呢個真心痴線 私底下應該日日訓練個女

呢個真係好癲

咩節目黎
好痴線

痴撚線

真正既父愛
[img]
[/img]

上面漫畫真人版

其實有冇講到點解會咁

肯定係一齊沖涼個陣,個女成日貪得意玩,咩黎架呢條,老豆又比佢玩
玩慣左啦

打J啫
邊個會留意劇情

屌你呢套真係心理陰影
含撚如苦養到個女由極端內向變人見人愛
大個左仲幫埋佢識男仔同處理啲青少年問題
DLLM養到畢業個女無啦啦話"我其實鍾意爸爸！"
之後真係帽左之前個男仔
仲講到明有扑野
痴撚線

就係因為咁個女感受到好大既愛囉
明明冇血緣,你對我咁好咪想嫁比你囉

好中意呢套嘢，同埋有時覺得個大女幾正，但係個名真係太奇怪

最後係鬼舅成功

由佢地以為侵略中國都睇得出日本人好細路女啦
本性難移

記得睇咗一半（九集？）所以唔知，不過見到你樓上個封面

戀父先多元祖級，仲想爭贏自己老母

呢套我會講個作者死得好
佢係抵死的
寫啲咁既垃圾出黎
套書睇到我有幾年唔敢睇溫情野

呢套我覺得好好睇

父愛如山

咩嚟㗎？

姐姐好睇啲

死毒撚

話佢抵死有咩問題？
套野講左成差唔多廿本書有幾鍾意學姐
到最後學姐向佢告白佢竟然拒絕
而走去接受大女
前面係冇任何合理推動令佢轉軚架
擺明就條賤種作者自己個人喜好格硬黎
噁心埋啲追咗幾年既讀者
佢死咗我真係燒埋套書畀佢帶落

愛莉醬

機動戰士00

來自深淵

彈藥包

呢套好似寫曬

爸爸好幸福

套野本身都好治癒

爸爸棒

真係好想有人跟進
睇下平時做啲咩

唔明

坐咗十幾年？

Wtf

由頭到尾都冇認過佢做老豆，而且青梅都食其他女，有乜好講

深色衫條囡好仇視淺色衫條囡。
有冇故事?

自己作品做痛棺材，離別儀式仲要播迷途貓op做伴樂，唔知親戚們咩反應

呢套好睇架真心
撇開啲咩鬼父論或現實倫理觀
男主真心型！！當住班仆街親戚帶走幾個女，個個親戚唔肯湊晒三個（理論上接晒三個，筆遺產都可以用喺佢地到，錢應該唔係問題），個個你推我讓，當時見到三姐妹真係慘到痴撚左線
然後成套野好健康咁開後宮（幼稚園到人妻齊晒，不過最後係一夫一妻happy end) 同描寫所有人嘅成長，真係唔錯

但由個照顧佢幫佢沖涼
睇住佢對波由細變大
成熟左既身體
親手養大的牛可以吃了

大吉的確一開始係無呢個意思喎，但澟有麻，而且咁鬼認真，佢都係回應佢姐，我覺得還好啦

上網打 在線 / 各大漫畫APP都搵到, 建議睇動晝先, 第一集略悶之外好快入故.

只可以講如果咁就做唔到另類既神作, 亦唔會係咁多人心目中留左個印象

澟: 細個一直見到既棍,終於可以用了

緣之空

呢個係4399閹割版
原版叫美少女夢工廠4 好玩好多

而家仲有冇得玩

呢套個ova睇到我喊到仆街

y?

因為二女似愛莉
三女個配音員直頭係愛莉唔個（實際上有認過，但啲人搵返出嚟比較話係）
先咁多人將佢同鬼父勾上關係
更何況男主都唔係老豆 只係一個大學生嚟

所以要撇開鬼父論

唔係寫咗男主同女主給婚咩
上坂すみれ好似都有出個post講

點解咁多FBI 腐皮。

閪水